ⓛⓘⓗⓚⓖ 𝕝𝕚𝕙𝕜𝕘 ⱠłⱧ₭₲ 𝖑𝖎𝖍𝖐𝖌 𝓵𝓲𝓱𝓴𝓰 🅛🅘🅗🅚🅖

🄻🄸🄷🄺🄶
👢🎐♓🎋🌀
ㄥ丨卄ҜᎶ
꒒ꂑꑛꀗꁍ

.

⠀⠀•
|_ 丨|-| |< 9